[KPOP] K-POP 2021討論區 (9)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛 黑粉 兔瓦斯 媽媽木

lm

lm今日有咩新疑犯出現

Lm

點會吖 呢d 一係attention whore 一係五毛
實死唔斷氣番嚟搏人應佢

智撚障 依家理性討論又要俾人屌
個女演員有野爆就講啦 依家好難唔懷疑佢博出位wor

精彩回顧

Kim So Hye's label says they've submitted a request for investigations to police about bullying rumors

A netizen posted that Kim So Hye had been a bully when she was in school. Her label said, "We've seen the allegations and we've requested an investigation to the police. Back in 2017, there were similar posts. We caught 10 people and Kim So Hye didn't want to sue them so we let them go, and we're disappointed that something like this happened again. Once we have the results from the investigations, we will not be letting them go this time and take strict legal action."

連登仔:有10個人都咁講 一定係真啦

樓主pin this

支持個個都告網民
真心唯一一個可以還佢地清白既機會
呢d傳聞自己否認無意思 唔信既只會繼續攻擊粒星
告得成就真係無野好講

女演員有人話係咁岩佢同自己FD炒大鑊互相unfollow 先出個個story 係鬧緊佢個fd 同件事無關係

俾你快左一步

Lm食花生🥜

除左個電話同果汁仲記得有人話佢畫花人地件羽絨
仲話人地唔肯俾件羽絨佢打左佢一巴
係咪又唔記得左有件咁嘅事

叫左你地咪笑武漢支SA架啦

其他人都可以參考既句式:
關於XXX的事我真的記不起來了。很抱歉，但是我相信我自己不會做出那樣的事情。

都有人傳有女演員中同unfol佢
呢d無source既野唔太信
講真係唔關事既就拿拿臨出嚟講啦

連登仔: metoo一定假 欺凌就一定真

告既都係名譽損害
已經唔關係咪事實事

P社官方回應，金珉奎校園暴力傳聞事實無根，明顯的虛假事實
22日Pledis方面相關人員通過電話表明瞭正式立場，稱"經與本人確認的結果，該主張是毫無根據的，是明顯的虛假事實"
相關人員接著表示"為了詳細地確認事實關係，花費了很長時間。發帖人聲稱認證而上傳了畢業相冊，但與珉奎的畢業相冊完全不一樣"，與'從初三開始做了練習生'的文章內容不同，珉奎從初二開始就已經開始了練習生生活。"
最後所屬社相關人員說道，"帖文已經被刪除了....無法理解是以什麼意圖來進行這種主張。"

朴惠秀趙炳圭同穗珍呢3個炒最勁都係有分別幾個人出黎爆料
得一個人爆料既seventeen 金秀惠 金東希都澄清左話唔係真事會強硬應對

原來徐睿知都俾人傳

不過睇落似襯個勢抽水

CLC 欺凌人個單係咪真？？

趙炳圭個個唔係同一個人?
另外都有人出嚟撐佢

Clc無討論價值 沉曬底

最醒都係Irene個造型師

印象素慧件事好似101嗰陣
公司報警 警察上門分別捉咗11個人
之後移交咗檢察廳
最後要佢地寫道歉信就放過班人

呢兩年佢出過三次霸凌新聞所以尋晚都炒得好勁
不過今次爆料者已經刪左個account啦 睇下佢今日會唔會正式出黎講野解釋

咁普通學生 同有經驗嘅社會工作者 好難比較嘅

太霉 無人講

出事個時gidle啲fans
“佢冇指名道姓 唔係講佢”
澄清後fans同女演員講
“出嚟道歉”

？？？？
覺唔覺得好矛盾呀
笑死人咩

可能遲d庄小姐會爆d團內欺0出黎

喺某支那訪問中 平時看起來強勢的庄支恩含淚提到在練習生涯多次被欺壓 庄言：真的捱不下去了

愛國girl

新po Lm

#金聖圭或將離開woollim娛樂，3月合約到期
22日據starnews採訪結果顯示，金聖圭與Woollim娛樂公司的專屬合同將於3月份到期。
金聖圭雖然還在和Woollim娛樂公司討論續約事宜，但是也與幾個所屬公司進行接觸，透露著各種可能性。
(cr starnews)

其實無證據就算係真，都分分鐘俾人告翻轉頭。

竟然

趙依單完全判斷唔到
有人爆料 公司搵證據話人錯 再有人爆料 無限loop咁
今次最新個個又無啦啦del acc

woollim繼續走下坡
以前好地地

無限開始退伍先走
不過woollim垃圾 走係好事

個女演員ig story

當年係咁講靠無限養起成間公司
想睇圭上多啲綜藝呀

帖都del埋 呢個就假啦
其實幾位繼續lm

而家一定係woollim愁多過無限愁
分分鐘係拉大隊走

依家(G)i-dle 咩情況

如果係真嘅話真係好慘
希望佢公司出下力幫佢發聲

確實冇對話過，因為係單方面被欺負

真係要幾厚面皮先講得出
仲要係節目到話自己同佢係同校同學

btw 見到幫小惠說話既留言
有一個話佢冇食煙，有參加樂隊社團 （但佢已經自己認左有食
有一個就話佢冇參加樂隊

假設呢兩個留言既人真係識佢，其實都唔係好了解小惠咋喎

琴日幫過佢講說話嘅人向受害者道歉
自己淨係見過佢好嗰面就衝出嚟撐佢 唔知原來佢做過呢啲事

前幾日求職網站先有篇前員工負評woollim d高層做野淨係識慳錢 唔求出黎係咩資素

3個人都係講緊大話

想問下主要爆嘅唔係初中個陣咩?
條友係高中先識佢嘅就咪衝出嚟柒啦
個陣都應該入左公司做練習生啦

先唔講係咪真係俾佢恰 遇到咁情況仲企得到起身已經好勁

我只係關注玫瑰寶寶洗唔洗退出連登

Wow

ikon 宋允亨
初中對同班女同學作出外貌評價
事主聲稱以前post過幾次 但係比啲fans嚇到del post
見呢排大家會信受害者講嘢再post多次

有人爆徐新愛其實都係會食煙啲人 又話俾人記過記到冇學校收佢...
但係佢細細個就已經上晒螢幕咁 自己都唔會去管理形象 大模斯樣咁喺樓梯間隊煙?

咁食煙同欺凌人兩回事
呢個似係穗珍fans亂作

但就算徐信愛真係有食煙
都唔代表梅小惠冇欺凌過人

《守美山莊》剛開張，第1集的內容僅呈現成員們手忙腳亂做些前置作業，還有帶領客人具惠善前往宿舍，尚未進入重點的開飯時間。第2集預告可見所有人吃得津津有味，還在戶外野炊，具惠善也聊到自己身為女演員被太多酸民批評已無感。

具惠善和山莊主人金守美單獨聊天時，她透露自己已吃了十三年的安眠藥，讓金守美相當訝異。金守美問具惠善現在不會孤單嗎，具惠善笑著回答：「我會一直談戀愛，滿街都是男人啊！」但也正經地表示「我正在談戀愛。」金守美溫柔地希望她結婚一定要寄喜帖給她。

cr. KSD韓星網

呢個女人真係好可悲

佢幾時先可以係電視上面消失

成日形住佢發脾氣嗰樣會同penthouses恩星差唔多

唔知要潛幾耐

其實自從佢咁對Daisy，就對佢零好感

好似照想節目喎
琴日唔係有人話now個schedule係行程表remove左但好似而家又加返上去

估唔到之前講到woollim條垃圾社長會俾佢做理事

咁勇 如果有live chat隨時比人洗版

咁聖圭本身就係woollim最賺錢
個時新公司話係無限起出黎既都不為過
安個理事名想佢留都唔係咩奇怪嘅事
而家係要睇吓如果拉大隊走仲keep唔keep得返個團話哂L走左但係10週年都仲一齊做live

有無詳細啲 之前無跟開

又爆多個 舊年出道女團 非三大
受害人唔肯俾錢佢買煙食 用煙頭辣受害人大髀 依家個煙頭印仲喺到
比student welfare committee捉到校園暴力之後 被強制轉校同出咗禁制令 唔俾佢接近受害人
但係之後借啲二返去再騷擾人
事主話會整合證據再post
btw個委員會會喺加害者畢業之後del記錄 都幾on9

韓國組合Weeekly確定將於3月回歸。Weeekly將於3月發行新專輯，開始活動。Weeekly去年出道後，憑藉朝氣蓬勃的活力和明朗可愛的魅力，被稱為“超級新秀”。 通過活躍的活動獲得了6個新人獎，受到了韓國內外粉絲們的喜愛。此次時隔約5個月發表新專輯，與熱門曲製造機Ryan Jhun合作，因此備受期待。
Weeekly正在為3月發表的新專輯做最後的準備。

Dolphin同Celebrity作曲家

歐美豬洗 we believe in you soojin
Stay strong soojin
I love you soojin

會唔會到最後又係啲未聽過名嘅女團

blackpink

係啦，要pin wor

會唔會大半個韓娛圈都有欺凌過人？

好PK！

好似Wu 屍佳咁囉
做緊101個陣又同人玩埋 又貼ig 又姐姐妹妹相稱
選唔到番黎就話人排外

屌唔怪之話無對話過 因為人地無出聲

Soojin best girl

改名強勢回歸

得Teaser嗰段好聽本身好期待

啲人估梗secret number soodam
啱啱出道有人爆過出嚟但係不了了之
試過有人話佢似itzy yeji 佢勁唔gur咁答 即係話我眼細啊？

我記得呢個Yeji靚佢好多la，自己又唔係靚其實

有冇參考圖人地話佢似yeji 係讚囉 itzy 紅過佢咁多 佢嗰隊係咪就係有好多東南亞fans 嗰隊

唔出奇其實返學埋堆笑人都幾閒下 睇去到咩程度

有個印尼人嗰隊。

係咪出道前有爆過個個
記得公司個陣唔係話告個條友?

其實韓國嘅前後輩制度係好易會發生呢啲欺凌事件

之前有聽過韓文miss講韓國讀書時見過一個低年級冇同高年級打招呼同鞠躬，然後高年級即刻打佢一巴，話低年級冇禮貌

藍屍特色
唔意外

佢返去大陸做雞算啦

韓網傳緊金東希欺凌殘疾同學
仲話金東希母親剛打電話比佢道歉

痴線 而家啲料越爆越顛 都唔知邊啲係真
啲idol乜形象冇曬

轉行黑暗風

希望一走真係一齊走
留係間垃圾公司冇前途 好懷疑woollim除咗聖圭冇冇幫其他人接job

其實受害者好難拎出實質證據
最多都係所謂既同學證言
變相加害者根本唔會驚有事

幾時先再有好似 Irene咁爆咁有哂證據一招KO既野睇呀

支持
上台做最真既自己

中學時期有幾多人會識KEEP證據
最大問題你點知80你個條友會變成明星
Irene個單係出社會所以先識留證據

【Theqoo】SHINee新曲《Don’t call me》Melon-Genie-Bugs實時進榜情況，不愧是信聽SHINee！！！繼續衝！！

起初MLD認咗話拍拖3個月，但之後YG唔認，最後MLD就改口話只係見面，唔係拍拖

講真
其實香港好多人都嘴好賤會講呢啲說話
只不過聰明啲 唔係兜口兜面講...

只可惜大部分係有藝術家嘅脾氣，但無藝術家嘅才華

SHINee首日銷量

宋允亨係ikon入面形象算冇咁差啦...
但daisy單野真係唔知想點
相都冇張 一個應一個唔應
搞到兩邊好感度都跌左

同埋韓國有啲好早熟，有啲中一、二已經好高大，又做MK仔女，生得細粒啲薯仔啲都好易被人恰

咁當面講同背後講已經好唔同，佢似係唔知自己咁同人講人地會唔開心，重要應該都唔係一次多數bully人都無咩同理心先做得出但又覺得自己咁做係理所當然。同埋就算私底下講都唔敢同唔熟既人講，唔驚人地會講出去咩

係咪東赫無咩負面嘢?不過唔想燈

[quote]【Theqoo】SHINee新曲《Don’t call me》Melon-Genie-Bugs實時進榜情況，不愧是信聽SHINee！！！繼續衝！！

改返張genie先

忙內負面係咪比人打

忙內唔係受害人嚟咩?
佢最被人講得多唔係實力唔夠咩
不過我覺得隊內有啲都唔係好佢好多

上星期發現ONEUS首A Song Written Easily幾正
有冇類似風格既歌推薦

sm完蛋了

首歌好東神feel

近排啲事會唔會教精啲學生比人欺凌就keep住證據，有朝一日真係做idol or 演員就一嘢爆出嚟

未必 有咁既心智成熟諗咁長遠就唔會做呢啲野 同埋上面巴打講得岩 有時做呢啲野既人唔覺得係欺凌 所以未必會擺係心上

梅小惠vs趙學而

其實口臭同bully都好大分別喎
bully係持償性咁verbal/physical attack
口臭可以係平時口不擇言
兩樣都係衰 但係如果將兩樣相同並論咁有排追究

睇黎有排爆

太強 圍攻iu

佢應該係話被欺凌者要keep證據

cyworld翻生可能就有好多證據

人地話說了很多類似的說話，咁都唔係一句話人個樣當唔上演員咁簡單。再加上其他指控都係真既話，佢呢個verbal attack 自己更加覺得係不外如事因為其他更嚴重

支持

佢仲打人同畫花人地件羽絨

咁條食煙mk 妹仲好唔好意思喺台下扮怕醜

以前追果套"謝謝"入面徐信愛勁可愛

其實梅小惠個樣都唔靚，點解咁有自信攻擊人個樣

唔係指佢 講緊其他人嘅accusations

【xportsnews】[SISTAR再合體？多順：「再等等會有什麼~」]組合SISTAR再合體的計劃浮出水面。近日，SISTAR成員多順透露了SISTAR的合體計劃，表示：「(合體計劃)一直在商量，公司也很贊同。但好像還要再等一等，現在說話比較小心，再等等會有什麼的~」期待！

二、三代團返哂嚟就正

可唔可以出兩次
一次怨婦一次夏日

依家好似得多順紅D
其他兩個solo成績係似都唔得

佢哋有2個係咪又俾人話過欺凌
點解咁多隊都有

【Theqoo】最新Theqoo熱帖....jpg

可能一宣佈出黎 又會有人加料

The qoo新熱門
Stray Kids 黃鉉辰被爆欺凌新料

個個都有 係娜璉冇

越燒越多人
the boyz 선우 stray kid 현진

【SPOTVNEWS獨家】[“校園暴力疑惑”樸惠秀，《柳熙烈-的寫生簿》錄製告吹]22日下午，根據SPOTVNEWS獨家報導，原定KBS新劇《Dear.M》主演演員樸惠秀，鄭在玹，盧正義，裴賢聖，李鎮赫等的《柳熙烈-的寫生簿》錄製行程於今日下午告吹。原本為宣傳新劇，正在協商於23日下午進行錄製，但最終告吹。另外，樸惠秀與在玹原定於23日的KBS Radio CoolFM《鄭恩地的歌謠廣場》出演行程也將取消。

【Spotvnews獨家】[因(G)I-DLE徐穗珍校園暴力疑惑，《傳聞中的(G)I-DLE》日程取消]22日據報導，因徐穗珍校園暴力疑惑，原本將於23日由(G )I-DLE成員出演、美延擔任單獨Host的NAVER NOW.《傳聞中的(G)I-DLE》日程於今日取消。據悉該節目是為紀念組合發行迷你4輯《I burn》而舉行的特別秀，為了與等待回歸的粉絲們進行實時溝通，解開對新專的好奇心而準備的。

【Newsen】22日晚，所屬社CUBE方面回應表示：“擔任Host的美延將照常出演，其他成員的出演取消。”

唉.....在玹同鎮赫

唔知有無人po過 日日翻學都追住人黎鬧cls好慘

【Naver】目前Naver最熱新聞榜現狀.jpg

Sunwoo 又中之前中左喺禁煙場所食煙

邊有ko
fans話係誤會

累街坊

佢唔止吸煙
以前就被爆過係網上言論歧視女性

得金素慧真係有告

啲fan話係工作衝突

10個post9個都係校園欺凌
都唔知信邊個好
素慧敢告人應該算清白掛

一堆人襯機講出嚟 雖然有機會夾雜假流言

我記得sister 好似係真係有欺凌
最後和解左

可能有人想擾亂先開地圖炮

我想講今次勁誇張 PANN D POST差唔多十個POST 1K UP LIKE
小惠個個7K LIKE

太多料唔記得tim 不過最有印象其實係佢隊友溝Nancy (唔係香港嗰個) 好似係double dating

希大係韓網比momo fans 狂屌
但其實熊孩本身成日都提結婚topic

【theqoo】演藝企劃公司相關人士：“如果沒有確鑿證據，所屬社都不會承認(學暴)”
本以為有所好轉的藝人學校暴力事件再次像野火一樣蔓延，對此演藝界也處於高度緊張狀態。

特別是，站在此次曝光中心的藝人們要么是自己主演的電視劇即將播出，要么是藉助前作的人氣準備拍攝後續作品，要么是以海外K-POP發展為重心的愛豆們。

如果這些爭議全部屬實，不僅是經紀公司，他們出演作品的電視台、電影製作公司、其他各種事業都將遭受連鎖性損失。

對此，某演藝企劃公司相關人士指出:"現在受害者和加害者的說辭都只是主張而已，所以對於經紀公司、電視台或啟用相關藝人做代言的品牌企業來說，做任何事情都相當尷尬" ，"對於經紀公司來說，像學暴事件這種沒有證據的，他們不會主動承認爆料的內容。 現在都是互相看眼色行事。"

越炒越大

可能有啲被害者想籍大眾現加對校暴嘅關心
爆出黎唔會咁容易被公司take action

Newkidd成員池韓率（27歲）將於今日入伍。今日池韓率將進入訓練所，在結束為期3週的基礎軍事訓練後，將作為社會服務人員服役。 1994年出生Newkidd成員中最年長者池韓率在7名成員中最先開始履行兵役義務。

【校暴風波第一批結果&新增人物】
1. (G)I-DLE徐穗珍《傳聞中的(G)I-DLE》行程取消；
2. 樸惠秀，“歌謠廣場”、“柳熙烈的寫生簿”行程取消；且受害者們聚集一起已請好了律師；新劇dearm涼涼
3. 排球選手朴相夏（音）認證事實，準備隱退；
4. 趙炳奎新爆料又有出來，舉報者為小學初中同窗；廣告主前幾小時發布了廣告花絮，留言大部分被校暴淪陷；
5. 金東希還是不認，準備法律應對；但被爆出中學時的一篇請假文，語氣很不好，熱帖留言都負面；受害者本人現已在論壇發帖；
6. the boyz 金善旴被爆出對初一時交往的女朋友使用暴力，以及校暴；
7. straykids鉉辰被爆校暴。

其實越多人爆反而啲idol越冇事

但係冇實質evidence 唔會俾公司告誹謗咩 呢啲校園暴力case 本身可能都係出口術 就係有打人 咁多人啲傷痕又冇左 又證明唔到係邊個做 除非俾人恰嗰個有recording/相 但係都未必有 變左口同鼻拗

爆料個post話佢喺中一已經食煙飲酒 打埋自己女朋友
佢啲fd仲去爆料人嗰個班到 對住啲女同學講'喺你生日嗰陣時射爆你子宮啊 臭雞!!!' sunwoo企係隔離忍笑

因為最近勁多校暴料
見到追開嘅人名出現係熱門 心都離一離
好彩唔係咩負面野

咁啱今日loop緊sistar啲歌
Give it to me 同 I like that 都好正

唯有靠對家idol fans追擊

夏日風
loving u同I swear

句野好貼地但係好仆街中一識呢啲都唔係問題 問題係大大聲講出來

小惠個啲comment都係負面 唔信佢
唔講真定假 佢今日個聲明唔掂

好顛

係 因為根本拎唔出物證 依家以假亂真咁 真既反而會走得甩

中肯

其實佢都幾撚ON9 佢咁樣講出黎 當MOMO係咩

講咗咩

係你地小氣記係心，我無欺凌

【SPOTV NEWS獨家】[Rain將與其製作的新男團CIIPHER一同出演《週偶》]22日，據SPOTV NEWS獨家報導，Rain和CIIPHER當天將參加MBC Everyone《週偶》的錄製。

CIIPHER是Rain經營的RAIN company首次推出的7人新男團。出演過《PRODUCE 101》的文賢彬-《UNDER NINETEEN》的朴成原-《YG寶石盒》的吉度煥-《NO MERCY》的崔錫元等成員通過多種選秀節目被大眾所熟知，早早地就聚集了話題。

他們將通過節目散發"師徒化學反應"。 Rain將於3月3日發表迷你專輯展開回歸活動。 CIIPHER將於3月15日在歌謠界正式出道。

再嚟多單爆料 本月少女chuu

睇有冇證人肯出聲

【日刊體育】[韓國將翻拍中國台灣電視劇《想見你》]22日NPIO方面表示："我司與中國台灣福克斯-三豐製作的人氣電視劇《想見你》的翻拍版權合約已經簽訂，將正式開始製作韓國版。"

該劇講述的是在男友因意外事故去世之後，思念她的女友偶然通過磁帶穿越到1998年，與擁有相同面孔的男人相遇而經歷的故事。

真呀 就係等你係天堂跌落地獄

佢阿媽催佢今年結婚
熊孩本身就成日講結婚問題
成堆男人圍埋吹水傾到有咩問題
冇拖拍既老虎都成日提到

心地好無 同個樣無直接關係 唔好以為會有同理心

哩個唔希望係真 好感佢

如果咁都無事 條道德條線又拉低咗
好快食白粉都有得原諒

【etoday】據確認，國稅廳最近在對SM娛樂公司的特別稅務調查中，對李秀滿，李成洙代表、演員裴勇俊等人也進行了高強度的調查。某司法機關相關人士表示"據我所知，在對他們的特別稅務調查當中，對股票轉讓問題也進行了高強度的調查"。國稅廳在本月5日向SM娛樂方面追徵了法人稅等202億韓元，並通報了根據"通告處分"的10億韓元以上罰款。

唔敢告應該係因為自己都驚跟車太貼
你係公司如果見自己 Idol 聲明係「我唔記得，相信自己無做」
你敢唔敢 all in 撐？

證人都係大家講架姐 最後都有傳聞同睇路人信唔信

可唔可以唔好用個d 叫台灣做中國台灣既source

又出嚟燈

好癲而家日日都爆
雖然唔知邊啲真邊啲假
但啲人都會將佢地group埋一齊
形象一定受影響

但用放流料嚟draw attention真係好咩...

越爆得多越安全，唔排除經紀公司幫手做推手

【heraldpop獨家】[Stray Kids鉉辰，校園暴力疑惑..."因為沒媽媽所以那副模樣"]22日某網絡平台出現了主張自己是Stray Kids成員黃鉉辰同學的網友A某的爆料文，並主張自己遭遇了鉉辰的校園暴力。 A某在爆料文中指出，黃鉉辰曾在班級聊天群中惡意排擠自己，並對自己使用了語言暴力，被黃鉉辰嘲笑和責難。 A某還表示曾被黃鉉辰說是“因為沒有媽媽才是那副模樣”。

被爆出黎都係idol多 好少演員

好似最近好活躍 又出事

就Kingdom點搞呀 連The Boyz都俾人爆

笑死，睇翻d評論 唔出聲大家都覺得可怕

韓國欺凌門好爆

最近佢好多綜藝

有無善長人翁可以做個整合

唔排除呢個可能大家唔洗爭 人人有份

呢個case係話人無老母..
lm跟進

19年都連爆過校園暴力
下場:下車 退團 抵制
唔知今次點呢

就咁睇篇文淨係得一個感覺 巴渣.... 但唔似係校園暴力 欺凌嘅話就點都有少少(kakaotalk嗰位同扯頭髮)

我記得佢之前已經爆過打自己條女 不過冇證據 依家又翻炒

咁唔到睇running girl好乖咁

邊個佢？

19年係邊個 唔記得晒 淨係記得勝利

估*

係咪今年完約twice，睇下momo想唔想衝下事業先囉，其實過多2,3年結都ok如果想既話jyp又久唔久搞單柒野出黎 做左韓國人老婆上下節目都幾有話題，好似無咩呢d case?

The boyz 嗰個sunwoo

Momo可以衝到咩事業？solo?

有冇人知呢個演員點回應？

其實明顯佢地感情都幾穩定
希大性格要結實會問momo
momo唔想結都唔會應承啦
唔知有咩好屌

屌
rain都唔揀jyp 既momo

上個post頭仲話呢排好靜
依家又多到追唔切

所以覺得過多2，3年都係時候 momo咁後生可能重想自由身多一陣

19認左嘅有 404個jyp選手下車 jannabi其中一個成員 退團 仲有個死口唔認但有實證嘅被抵制 貌似也退團的冇名氣idol
孝琳?(唔清楚後續)

【xportsnews】[The Boyz善旴，校園暴力疑惑...A某：“約會暴力，性騷擾我都記得”]22日某網絡平台出現了爆料The Boyz成員金善旴實施校園暴力的爆料文，同時上傳了畢業相冊照片作為證據。爆料者A某寫到：“初一時和你交往的XXX，約會暴力導致女孩子身上都是淤青的來學校，你的朋友們對我們班女孩子說，你XX的生日那天要在你的子宮裡射精XXX吖，你就在旁邊咯咯的笑，我都記得。上課時間不來上課，跑到學校外面去抽煙，動不動就聚在一起喝酒，還有滿口的污言穢語，不直接使用暴力，難道這些就不算暴力嗎？”

真係開年

嘩聽日有Kingdom introduction stage live+投票！真係揀正時機爆料

琴日開始嘅校暴門

下 我成日開post講

所屬公司四周圍瘋狂強制del post

2021年好多二代團comeback

見個圍爐po話有個人追開既團都會燈死，有clc重有唔邊幾隊想知係邊個黎

在玹都幾慘 咁難得做到大台劇嘅主演

但都係得個講字無物證

韓娛界 疑似校園欺凌簡單整合

金東希：殺人威脅、欺凌殘疾同學

趙炳奎 ： 暴力、言語欺凌
老師：你們想成為第二個趙炳奎嗎？

徐穗珍 ：欺凌、食煙、偷野，涉及女演員

朴慧秀 ：迫食防腐劑、剪同學頭髮
公司只del post話了解中， 10個受害者準備提告

金素慧 ： 公司否認且提告

金明奎 ：同學澄清了

張睿恩（clc）：被翻舊帳

兩個trot 歌手 一個ig道歉，下車了miss.trot。

孝琳 ：應該係兩個打交而贏左

黄鉉辰 ：校暴、言語

本月少女 chuu ：唔清楚

我愛MOMOLAND❤

有冇片段睇番?
我最近先留意哩隊野好彩未揀本命

用咁既方法處理....

金希澈阿媽想佢結婚有咩問題？
30代中 40代嘅仔 唔通唔想佢結婚咩

迫食防腐劑如果係真真係痴撚線

孝琳

SHINee畀欺凌門搶晒fo

出左新聞話唔係事實
同埋話會告個條友

其實Sunwoo同Hyunjin初出道就被人爆過...
Hyunjin上年好搶眼，佢嘅不羈長毛頭同台風都係而家少見，都有啲可惜

想聽佢唱歌

佢隻睇唔係不嬲就腫架啦咩

Cube將個行程又放上起又放落嚟終於都取消左

【校暴風波第一批結果&新增人物】
1. (G)I-DLE徐穗珍《傳聞中的(G)I-DLE》行程取消；
2. 樸惠秀，“歌謠廣場”、“柳熙烈的寫生簿”行程取消；且受害者們聚集一起已請好了律師；新劇dearm涼涼
3. 排球選手朴相夏（音）認證事實，準備隱退；
4. 趙炳奎新爆料又有出來，舉報者為小學初中同窗；廣告主前幾小時發布了廣告花絮，留言大部分被校暴淪陷；
5. 金東希還是不認，準備法律應對；但被爆出中學時的一篇請假文，語氣很不好，熱帖留言都負面；受害者本人現已在論壇發帖；
6. the boyz 金善旴被爆出對初一時交往的女朋友使用暴力，以及校暴；
7. straykids鉉辰被爆校暴。

#194

上面話十個網民準備提告喎

可能爆個個人同之前一樣 不過個陣冇咁多關注

連燈仔

點睇個陣嘅徐信愛都靚過小惠

佢地新專輯side tracks幾正都有節奏輕快Type

好彩音源幾好成績

慘

唔係由拍拖個日開始就己經係到屌啦咩

4:55
yeji? 我同yeji好似樣？我睇落冇雙眼皮咩？我對眼睇落好細咩？
仲要就咁響人朵 話哂都係前輩嚟

fans話唔應該節目講

點解要係咁針對我
我相信我唔會做啲咁嘅嘢!!

咁佢又真係認為自己果d唔叫欺凌

屌 睇到勁心噏
啲欺凌人嘅仆街去死啦

呀TOP都仲大把fan屎啦

The boyz一路都 keep住多野爆唔怕啦

又嚟多單爆料 EVERGLOW AISHA....

俗啲講
係話人 有爺生冇乸教

佢公司都有出新聞咁講
咁到時咪兩邊互告囉

講真對於Big Bang會吸毒一啲都唔驚訝
嫖賭飲吹範範掂既 不過估唔到勝利玩國際業務咁勁姐

朴慧秀個單公司有出立場話唔係事實
(唔係話信佢但佢都有出立場的

搞咗勁耐都唔判

央視與KBS簽署合作協議🈶
“開展在節目內容 媒體技術 產業經營等方面的全面合作”

要幾陰毒同痴線先會諗到
係真嘅話永久退出吧

你岩 我岩岩都睇到佢公司出左聲明
今日太多新料 跟唔切

而家打後續個隻都幾正

有證據未呀 我好想走呀

我都唔記得點否認

feat. LeeHi

欺凌無得原諒 係人地一世陰影+無咗個童年

如果真係告 我會信多啲
就咁否認冇咩說服力

特登去google 朴慧秀，每一張相都唔同樣

老實講Big Bang仲有fans我都仲理解到
話曬有份開啟kpop
但上面個啲二三線黎
利申 好憎犯罪天團

內文有講話準備告刑事同民事

應該要睇埋佢KPOP STAR個陣

唔講都唔知係佢黎

我第一次睇個陣都嚇親

韓國創意寫作大賽

快啲倒數你嘅連登生涯啦

好刺激

thanks唔多似係有禮貌嘅人,blacklist佢
咁大膽話我yeji

屌講完仲要懶係野咁um住把口

徐睿知都有傳

係演員既話 見有啲人話會照睇演員做戲
反正又唔係追idol咁追

本月 chuu
事主同佢係初中同學 本來幾frd 仲會去佢屋企一齊玩
中一嗰陣chuu睇事主朋友A唔順眼 開始bully佢
事主係唯一一個仲會同A玩嘅人 chuu因為咁又開始唔gur事主 離間佢兩個 同A講係事主話要bully你 A信咗搞到佢哋冇朋友做
事主連lunch都唔敢食 淨係留喺班房 班主任問佢咩事都唔敢講
一年後事主問chuu點解咁做 佢答本身就唔中意你

+事主見到chuu個筆袋有自己唔見咗嘅筆 chuu堅持話係自己買嘅
+音樂堂評價嗰陣 chuu喺事主出嚟嗰陣笑佢
+不斷叫事主道歉 add事主入group再quit group 係咁loop 事主放學返屋企嗰陣比chuu捉住頭髮問點解唔道歉
+話事主個頭好臭 笑佢唔洗頭 迫到事主一日洗三次頭仲搞到感冒

除左李秉憲仲有邊個演員可以照翻生？
但李秉憲佢地位本身高就翻生到
今次爆嘅趙炳奎同金東希係最近先真正紅左
唔似咁易無事

朱智勛已經係啦

朱智勳

幫大家recall memories

btw係咪佢引誘佳人吸毒？

哇 真係無樣睇…

宮嗰兩個都係渣男

個cv好撚屈機

佳仁話係佢地個fd, 不過唔係識左佢佳仁都唔會識導佢吸毒嗰個fd

佢個fd

佢應該天生臉腫

如果係真嘅話唔會再相信有天生真係可愛嘅idol

如果係真既話 chuu都幾好戲

宮有邊兩個
btw
渣男
人渣/狗公

但我覺得佢係做d癲癲喪喪既嘢

Twitter個post話佢喊到隻眼腫曬呀嘛

佳仁話係朱智勛個frd

其實姜棟元都幾慘，份人正正常常，演技又好，本身係四大公共財，但因為外公係親日分子搞到被抵制咗一排

咩嘢係四大公共財？

Sorry

金楨勳 朱智勛

仲有個金楨勛

《宮》暖男逼舊愛墮胎形象崩毁 簽約公司3個月GG拼當網紅

最好合體啦
本身個個SOLO 撈唔掂
合體賺錢仲好

以後唔好再話idol冇演技
個個都影后影帝

韓國4位男神蘇志燮、孔劉、姜棟元、玄彬，被稱「韓國四大公共財」
但玄彬已被孫仙私有化

touch my body

蘇志燮都結左婚

近排有無啲美談聽下 聽得太多衰嘢

FF一下peripara搵返李娜恩做代言

孔劉有李棟旭啦

前排第一次睇佢上綜藝 好造作喎

[閒聊] 韓網目前討論的疑似霸凌加害者

有 神起允浩
前幾日先話佢幫左個被欺凌嘅人

咪燈啦

[新聞] SJ希澈《熊孩子》曝：我媽希望我今年結婚

允浩都燈應該唔會再相信人性

大神又捐錢

【Theqoo】黃鉉辰校園暴力爭議是謊言。

大家好，我是2016學年城內中學畢業的學生。我看到SKZ黃鉉辰相關的校園暴力虛假文字的傳播後，希望告訴大家他在中學時期沒有任何與校園暴力相關的事情發生，所以第一次註冊了Nate pann的會員在這裡上傳文字。

黃鉉辰初中一年級入學的時候就因為清秀的外貌而名聲在外，因此也被許多朋友嫉妒。總是被傳聞纏身因此也有些辛苦。但即使這樣，對待朋友也一直是開朗和善的。爆料文中主張自己受到傷害的初二當時，鉉辰是可以擔任班級會長職務的程度，得到同學們的信任。即使過去了6年，依然後很多朋友對他是如此的印象，他就是這樣在學校生活中沒有任何問題的孩子。

我現在開始一一反駁前面的爆料文。

對於那件事兩人之間確實有爭執，但絕對不是校園暴力。

第一，“我會比你更早出道”這句話是假的。黃鉉辰初三末才在馬路上被星探選中，參加了娛樂公司的試鏡並合格。在這之前從沒有想過要成為藝人，放學後就是直接去學院學習，是位誠實於學業的學生。

第二，因為是關於上傳爆料文的校友的事情，所以我應該謹慎開口。但我想爆料文中的內容是不是被歪曲了。因為關於上傳爆料文的校友人品相關的故事曾有很多。
1.初一時，球類比賽中禁止說髒話，但Ta因為說髒話和其他同學起了爭執。
2.初三時，主導了孤立和霸凌OO民，甚至組建的領導委員會。

雖然想要更詳細的說更多，但因為Ta並不是藝人，所以我認為沒有理由再具體的說明，所以只寫到這裡。

因為是自己不喜歡的人，就隨意踐踏別人的人生，請不要再這樣。自稱是校園暴力的受害者，然後寫那樣的文字上傳，難道你對自己的行為就沒有負罪感嗎？現在讀著這些字還是很難受，想想那些被你欺負過的人們的眼淚吧！拜託了。

都幾肯定今次件事又不了了之

太多以假亂真 真既如果無物證就會走得甩

位職業女排選手估都估唔到自己開個波會開到咁鬼死遠
一開始諗住爆排球隊內有人職場欺凌 點知俾人發現佢自己先係老鼠屎 仲要摷到佢之前喺中學有過校園暴力
本身只係得職業排球圈爆底 之後唔知咩風一吹 個爆料風愈吹愈大 愈吹愈快 吹到過隔離海 依加一日仲要有幾單吹出嚟咁

影后irene

本來以為靠chuu上綜藝可以打響本月個名
如果再有更多關於佢既爆料
佢地可以專心打海外市場
因為得海外大愛粉絲最唔care衰野

以前睇宮覺得男二靚仔過男一

一手好牌打到咁爛 仲諗起金賢重

果然人不可貌相

只有太陽清泉

【Theqoo】IZ*ONE粉絲聯合發表“延長支持”聲明書。

1.IZ*ONE粉絲聯合希望CJ ENM及所屬社方面推進IZ*ONE繼續進行無變化的12人團體活動。
2.希望CJ ENM及所屬社在之後的IZ*ONE團體活動中也給予全力的支持。

另外粉絲聯合表示一直等待著CJ ENM方面發表活動延長的正式決定，並且已經做好了全面支持IZ*ONE延長活動的準備。

追假團又衝出黎

今日唔得閒理佢地 過幾日先聯合好冇

真係睇唔出有雙眼皮
最尾嗰吓遮口完全係事非八婆格

Kpop藍絲

本身仲好期待係以前Sherlock Dream Girl式嘅歌
依家有啲失望

其實爆咁多單
係咪韓國政局財閥又有醜聞

今次似係自自然然咁形成
不過係爆就快少少今個月25號naver就會取消個綠色窗

The boyz爆極都仲有 但又爆極都冇事

下一個參賽選手: 本月少女 賢真

痴女風

唔多唔少都係因為排球姊妹單野可以推到職業賽禁賽, 國家隊除名
鼓勵左好多人出黎爆料
但一時咁多單, 真假難分

仲有一兩個未爆

韓國有冇人幫佢地講下好說話

咁呢個又唔算完全新料
只係一路唔認嘅結果就係翻炒又翻炒

星船兩個一定無得玩
日本妹又多數返去

連支那人都知有伏 留言櫻花快跑

The boyz裡面要搵個冇俾人爆料嘅仲難過搵個有嘅

27/2開始音樂中心一位改制
1. 歌曲入圍範圍從3個月內改為2個月內
2. 五連冠後畢業

鳩估 係咪因為dynamite之前攞太多 mbc又針對佢哋

我見twitter有人幫sunwoo講說話
話佢只不過係同個班人frd但冇做過啲咁嘅事
同埋佢女朋友瘀咗唔代表係佢打嘅等等
但其實校園欺凌旁觀者都係加害者之一
同得個啲人做朋友都唔好得去邊啦

everglow Aisha
小學開始做練習生 初中已經係mk妹 雙面人嚟
事主初中同OO拍拖 OO同aisha係朋友
有一日事主比老師點咗去做嘢 遲咗返班房 見到aisha同堆frd企喺樓梯 話：OO條女喎
因為同aisha唔熟 笑咗笑就繼續返班房
aisha同事主講自己係OO嘅ex 你同佢去到咩地步啊 我哋__過 你呢？
事主以為講笑 冇理到就咁走咗
之後每次撞到 佢都會講一啲關於性嘅嘢 有陣__味啊 (我估係講梗處女) OO真係慘之類 越講越過分

aisha嘅朋友除咗言語暴力 仲開始肢體暴力 撞事主 打事主後頸
aisha朋友試過喺落堂後 課外活動 操場 禮堂恰事主
仲周圍傳rumour
同OO分手後 呢啲言語+肢體暴力仲持續咗半年以上

喺9/10月 有日課外活動時間 aisha見到OO喺操場 就捉住事主後頸拉去窗邊 夾硬show佢個樣出嚟
大嗌：OO呀 佢話想同你__喎
成個操場同班房嘅人都聽到 之後啲rumour再爆得仲勁

初中畢業後 喺高中提起事主個名 啲人就知佢係因為__而好出名嗰個 嗰個處女
冇人敢同佢玩 仲有啲男仔走嚟撩佢

一個學年後 aisha扮唔識事主咁行過去同佢打招呼：hello 你係@@個朋友？

話說醒日見到你哋講the boyz出事 佢哋究竟出過咩事 之前無留意佢哋 想食下花生

又一單

又唔算係針對嘅我估
人歌都三連就畢業其實五連都好長
有幾多個歌手可以五連

今日搞乜鬼多成咁

一直好想講係成日 唔係醒日
久唔久見人咁打 唔知係咪你

音樂中心得五首歌拎過5連
其中四首分別係防彈嘅dynamite(10連)、boy with luv(9連)、life goes on(6連)、on(5連)
淨低一首好似係女團 唔記得咩歌

They boyz eric Q同過nancy同埋cheery bullet某個成員出街食飯(疑似double date)
仲有唔記得邊個成員以前係asked個到話想養女人做動物

感謝翻譯

sor 打慣咗
罰抄五次 成日 成日 成日 成日 成日

好過份吓喎

都可以係終於知道自己個機制有幾on9而作出改善
從此冇人破到佢地個10連紀錄

都係sunwoo

歐美豬: KING BTS

癡線 仲有邊團係清泉

Jiwon俾酒錢

嘩屌

原來係apink首luv

好彩唔係音銀
Dyanmite仲爭兩個一位破上世紀31個一位紀錄

唔比BTS玩撚哂 太癲

大陸櫻飯 谷左好耐

小學六年級嗰陣 事主唔知做咗啲咩(冇講原因)搞到賢真好嬲
事主去道歉 賢真傳咗張紙仔傳佢'唔緊要 不過你要同我喺休息時間一齊玩'
事主以為賢真消咗氣 傳紙仔俾佢'真係!? 咁我地玩咩啊?' 點知過咗陣賢真再傳多張紙仔俾事主'我地一路流血一路玩啦^^'
事主驚到聽唔入書 到咗落堂時間 返班房嗰陣 事主俾賢真同佢啲mk fd一齊 (但係事主都同班mk幾熟)
佢地一齊捉事主去走廊盡頭到 喺10分鐘入面 一直用腳踢佢個肚 踩佢條頸
事主入咗醫療室 將件事話咗畀班主任知 但班主任感覺件事只係普遍細路仔嗌交 所以就只係旁觀冇咩點理(?)
之後經醫療室擔任陪同事主去食堂食飯 喺嗰時賢真走向事主到 喺老師目光底下笑住咁攬住事主......

始終大麻同白粉都叫做仲有好大分別

搶鏡事件都feel到佢個格幾臭下

#央視與KBS簽署友好合作協議# 據報道，中央廣播電視總台與韓國放送公社（KBS）22日以視頻方式簽署合作協議。雙方決定，本著平等互利和友好協商的原則，建立合作機制，開展在節目內容、媒體技術、產業經營等方面的全面合作，推動兩國人文交流，增進友誼與互信，推進中韓戰略合作夥伴關係邁上新台階。

望到個句說話都打咗個冷震

依加當係故事嚟睇啦 唔好太投入 未有明證證據/證人出現 我真係唔會信

韓國d前後輩文化入骨
就算報串比老師/警察都唔當係咩一回事

被欺凌者當下好難會有紀錄
最後多數口同鼻拗 不了了之
除非好似irene咁多第三方證言

咁撚癲

病嬌feel

首歌好唔SHINee

兩睇嘅啫 如果又出返類似以前風格
一陣又比人話無突破

睇過佢上我獨 成個人諗嘢都好正直
真係充滿熱情做好idol嘅本份
會成功站得住腳嘅人真係有原因

副歌似東神
主歌似nct

真有nct feel

本身好似話比BoA 但係佢拒絕咗最尾揀咗better

lm睇年末啲大賞都改制

諗起JYJ果3件

其實一開始都理解點解佢哋走
但後來真係

除左小惠個單有童星演員咁樣認證 其他都係唔好太貼好D

APink

有人話畢業相簿個啲可以係二手市場買
但講真 邊撚個咁撚得閒為左造謠你走去買本相簿

我覺得似EXO

咁仲有EXID嘅

有都唔奇既 如果個明星啱啱當頭起會威脅到其他人飯碗咪會想做低佢 但係如果要咁樣駁既話 公司澄清啲證人都可以係買 啲人道歉認自己造謠都可以係買既 咁咪點洗都唔清

如果係好撚憎嗰一團某一個人咪會

唔好燈......

【YouTube】DSP新男團未來少年首張迷你專輯《KILLA》預告照公開，03.17出道來襲！ ！

冇....拍....拖....叫唔叫奶野

Twice itzy 都好似無乜料俾人挖出來

喂停啦

就快變佛地魔

素慧101 anti ps相簿
之後比人拉埋

SHINee有固定風格嫁咩

Cls
究竟有幾憎佢

我咪會

最回力鏢係，佢之前開live畀人笑佢樣衰
跟住個豬華幫口
原來佢自己都係咁嘅人

雖然我信佢地係好人
但都係唔好燈

入咗去某女團睇下圍爐區
竟然有人話 邊有人唔玩欺凌
先不論你地位星欺凌係咪事實
但你哋竟然可以錯既事都可以合理化
追星追傻咗

唔好改花名欺凌人啦

累撚死...

有證據未呀
我就有你地網絡欺凌舒華既證據

蝴蝶效應

之前都試過臨時將個大賞一分為二 畀咗個泰妍啦

留意到呢度有幾個平時網絡欺凌舒華
呢兩日就係度扮風記

你係毒撚？

第一 我連舒華個名都無講過
第二 我上面針對既係 錯嘅事俾人合理化左

欺凌係啱？

咁要睇個對象抵唔抵死

ching 我幾好記性
陣間我po晒d圖出黎 你地好撚無面

你咪搵囉 我對舒華0關心
同埋你指既我地係乜意思 呢到我一個人都唔識

係 個演員以為自己拍過戲高高在上咁 抵啦

利申:我聽一個韓國朋友好耐之前講同你地一樣都係無證據

咁唔po了

唔洗覆佢架喂

好似幾好聽
成個風格轉哂

我小學都試過推人落樓梯 不過個個人應該係藍絲黎

演員上寫生簿？有咩歌唱

咪理佢啦

又係音中
人歌幾時降低ytb分

唔洗走 我勁興奮

朴惠秀演員出道前上過KPOP STAR 唱歌幾好聽的
早幾個月佢套電影出個陣都有帶埋另外兩個演員上左去

分獎個大賞唔係mbc

泰妍都唔知憑咩拎大賞 sm大哂咩

好似係首爾歌謠

Momo 嫁畀佢執到啦

想養嘅寵物？
善旴：外國女人

腿肥咗好多 有咩瘦腿嘅方法？
善旴：同我一齊做夜間運動

得158cm高 可以點做？(男)
善旴：死咗佢啦

另外重有打女友 同喺禁煙場所食煙之類嘅事
點解依啲人會有fans？
噉都重鍾意佢嘅女人真係好冇用

唔明點解係公眾人物都可以咁講嘢

音中一直都針BTS 不多說了

超連登式回答

New
未成年飲酒
：哥 你條女真係波濤洶湧
影到同女仔約會
Eric, Q 同Nancy, 許智媛聯誼
Kevin：Ching Chong Bing Bong

比起善旴哥都算細單㗎喇

係咩唔清楚 我淨係知有單咁嘅野 但係唔知啲details
如果係網上講 佢係韓版連登仔

痴線 點解公司會唔理

[KPOP] K-Pop 2020討論區(9)

#658 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

善旴哥仲有禁煙區吸煙
eric兄就保齡球場冇戴口罩

The Boyz咁多事都咁紅就係天理不容

Cls

就算有拍拖都唔叫奶野啦
又唔係咩負面新聞

E家咁亂不如CJ快快手幫IZ*ONE續約啦

2cm

早排呢個post推唔郁
估唔到呢兩日快成咁

冇辦法啦 喺韓國有柄大晒
畀着係女團 是但衰一兩樣都玩完

班女咁乖，直頭係清泉

唔知我燈唔燈得死佢地
但我一早都話左佢地係少有既K-pop清泉
同為CUBE練習生既佢地，班前後輩出哂事都未到佢地
就算有人想格硬將拍拖當係”出事“，呢樣野到依家仲係一單都冇
出道十年一單比較大既負面新聞都冇
K-pop界係比較少有

唯一一次畀韓國網民鬧得比較勁係出道冇耐恩地將袋橙掛係車出面打卡搞下笑

另外都希望佢地師弟師妹都好似佢地咁正正常常唔會出事啦
間公司雖然廢但藝人管理都叫稱職

CJ快D低調回應,E家冇人理,到時就話韓國冇人反對,通過 通過 通過

又係本月chuu
呢個事主同chuu係同小學+初中 chuu冇對佢作出身體上嘅欺凌 但係有言語上嘅欺凌

chuu好似喺小學已經唔中意事主
小五/六嗰陣 有次幾個frd約出嚟玩 chuu專登講另一個集合地點俾事主聽
又周圍傳rumour 所以事主同佢疏遠咗

升到初中學期初 chuu同事主都冇其他識嘅人 所以又一齊玩返
之後識多咗朋友 又開始玩離間 傳rumour
本來仲有個frd肯同事主玩 過多排又唔理佢
修練會嗰陣好彩有另一堆人摻事主玩
途中 事主自己坐埋咗一邊 chuu堆frd走過去鬧佢恰佢
老師見到之後叫佢哋寫陳述書之類嘅嘢講返發生咩事 但係之後不了了之

chuu精神上折磨事主
事主之後有問返本身啲朋友點解無端端遠離自己 全部都係答 chuu叫我唔好同你玩 否則我會同你落得同一下場

+chuu有偷嘢 自己唔見咗嘅嘢總會喺佢嗰到搵返 本身都唔sure係佢偷 之後chuu喺文具店比人捉到偷嘢就肯定係佢做

留言嗰到再有人爆
圖太多 廢事洗板

反對都唔駛理啦，顧客個班最緊要

如果係真 小學就咁bitch

消息太多 唔該晒各位翻譯同整合
尤其係啲廣東話口語好match

係囉 小學就已經咁黑人憎.. (係真嘅話

如果學校都知呢件事 正常可能會有記錄？
假設仲未比公司買通哂啲老師同校長

小學

IZONE個聯合係THEQOO比人鬧爆

chuu 外國反應比之前更大

上次首歌同concept完全唔夾 今次終於啱返

唔知聽日訓醒會有咩新人物

因為自卑所以會攻擊

你留意邊d 我聽日作番篇

含撚啦你

咪就係

聽落似小學小圈子排擠唔係真係飛女惡霸出手 就算就係發生過真誠道過歉應該無事掛

我最近先留意到佢
覺得佢台風好型

有翻譯未

SHINee同f(x)都係好特別次次都唔同以前好鐘意f(x)，見佢哋同SHINee好fd就都會睇埋SHINee而家f(x)冇咗就得返SHINee會真係特登搵嚟睇諗起佢哋Hello Baby都10年前，時間真係過得好快

排擠人個啲都算 仲要偷野

D 人成日話安心出行隻 app 有問題，其實你裝過未？

#209 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇乜撚嘢apink啊？死5毛狗
習大大話要禁韓啊，死返去聽彭麗媛唱紅歌啦柒頭皮

呢個都係痴線佬嚟 唔洗晒氣覆佢啦

好驚訝咁多人覺得冇問題 係咪因為twice就駁咗先？
阿媽咁諗正常不過 但係有咩理由喺個節目講出嚟 兩個都係偶像 對方都係藝人想低調 有冇諗過對方唔想提 你咁講咪間接代女方講埋就嚟結婚 好尷尬
簡單講 應該要保持低調佢就高調 平時就話人哋問佢答 今次講咁多 佢唔用腦諗定係借女朋友做新聞就唔知喇

the boyz sunwoo有人出黎幫佢澄清暴力事件係假

公司都有出聲明否認 同話會採取法律行動

又嚟
求下大家唔好再提 apxxk

整容失敗算唔算

不如大家block咗佢啦

Irene心諗：係時候comeback了

sunwoo個底不嬲花㗎啦
求其啦多一單唔多 少一單唔少

The boyz咁多個出事
有無清泉

有都驚燈
講真 都係睇樣㗎啫
人格有問題咪棄囉 追星啫
咁上心做咩

對唔住 係我錯..

唔想燈
但係金泳勛

繼續又係本月 chuu
事主中一轉校去chuu間初中 比以chuu為首嘅一堆人bully
轉校前兩日去買校服 着上身覺得條裙有啲短就拉低返
比隔離班嘅同學見到就喺班上傳rumour 嗰個人就係chuu

轉校後頭嗰三日 每逢小息都會有啲唔識嘅同學企喺班房出面
小息去toilet嗰陣 chuu就算明知事主喺廁格 都會照講佢壞話
事主着咗件有brand嘅衫返學(Adidas褸) chuu同堆frd就話佢着假嘢

有次事主咁啱佢哋對視咗 笑咗一笑 佢哋就叫事主一陣一齊食lunch
食食吓就問 點解你要咁樣笑？搞到我食唔落飯
嗰日個lunch未食完就掉咗
chuu都在場
係中一完之前四個月嘅事 嗰排事主每晚都同父母講唔想返學

chuu寫俾事主嘅rolling paper

轉校生
(事主名)要好好生活
上到中二要努力讀書呀~~
-chuu本名-

+下面張ig dm cap圖係一個初中同搵返事主 話佢知始作俑者係chuu 佢係咁同另一個人講睇你唔順眼

+事主中意某位明星 chuu用性騷擾嘅語感/語氣嚟傳rumour

安心出行可以防疫 要保住條命先可以繼續抗爭

咪燈

btw冇針對任何idol
純粹唔想睇咁多支那翻譯
可能有錯 歡迎幫手更正
已經盡量照返原文意思嚟譯

追到好攰

繼kpop藍絲後最熱鬧嘅一次

辛苦哂Ching

多謝翻譯，辛苦晒
想問下第二張圖 PM CAP圖嗰度
對話係UP緊乜

想快進到結局

連續兩晚 韓國人唔洗訓

我都唔洗訓

但係
你知唔知啊?
你變成咁係因為

嗯
係點?

係chuu一直同ㅈㅇㅂ講 睇你唔順眼 你先會變成咁

新post開左半日己經推左廿幾版

大家好，我們是JYPE。

現在對於在各種網絡社區上傳播的關於鉉辰的話題，我們來闡述一下公司的立場。

首先公司為了確認本話題的事實正在盡最大的努力。

問題出現的時候，在聽取相關成員在校學校及周邊朋友的意見的過程中，如果發帖者同意的話，將直接聽取發帖者的意見。

然而，我們確認了現在無差異擴散的內容中有很多與事實不符的部分，也確認了有蓄意生成並上傳惡性謠言的散布者，對此公司將通過各種渠道進行詳細調查，查明沒有歪曲的事實關係，關於散布虛假事實的人，將採取法律措施。

本公司會盡全力查明事實來保護藝人，對於不切實際的謠言會遵循原則強硬應對。

謝謝。

不過 你知唔知
你比人咁對待
嗯嗯
乜嘢
金智雨(chuu本名)成日同ㅈㅇㅂ(某個人)講睇你唔順眼 所以先咁做

都話熊孩子成日提結婚依個話題成班老母聚埋一齊唔講個仔幾時成家立室仲可以講咩 我覺得唔洗咁overreact
金希澈平時喺認哥比人抽水都好快咁轉話題或者笑下帶過 而且sj下個月就cb唔覺得佢會想節外生枝
Btw話痴毛毛做新聞真係笑撚死我毛毛咩新鮮蘿蔔皮啊屌 唔好睇到佢咁高啦

鉉辰個單有幾個同學幫佢澄清
話爆料者同鉉辰本身關係唔好
兩個人成日鬧交 但唔存在欺凌事件
鉉辰都無帶頭杯葛爆料者

澄清者係pann po左身份證明

其實佢啲隊友咪又係佢啲同學 如果hhj學校真係有恰人佢地都唔會同佢咁Friend

唔該兩位翻譯巴絲

個故事好似係金希澈喺個節目度公開話自己享受一個人生活，無意欲結婚住，所以俾阿媽催婚。桃飯咪覺得佢拖住女方，似唔想負責任。

依家講嗰啲都係初中發生嘅事, 隊友應該都唔會知
JYP聲明講到會查清楚咁, 睇吓之後點發展

可能啦 應該JYP話查就真係會查 難得佢地對藝人咁上心

負咩責任
Mo就冇事業可以追？TWICE連約都未完
有幾多溫屎想佢負責任

咁你要睇情況嫁 仲係未公開之前咩？如果佢媽節目講就話 依嘉係希徹講就兩回事喇
雙方係偶像唔想提係 如果路人角度唔明試下假設係你偶像佢個戀人咁講你就明

唔該哂巴打

打女人證實咗未 咁都冇事？

班once真係好難服侍結婚又話阻礙女方大好星途 唔結婚又話拖住女方 玩曬啦

我覺得唔係哩個問題 唔理乜節目 例如香港d 明星記者直頭隊支咪問佢哋佢哋都唔答喇
明星一向避談 執生唔係應該咩？

起碼一兩年前已經有傳依件事 Creker冇反駁過
不過一個鐘前 公司聲明話佢冇施暴過 唔知係澄清佢冇校園霸凌 定係冇打過女友

唔唔 就當催婚係節目效果
但都覺得希澈唔洗咁強調「鍾意一個人生活」「一個人生活好好」
尤其是當全韓國都知佢哋兩個拍緊
令人覺得佢有啲唔尊重Momo

利申：係ELF

Ask一向都冇承認
係上年翻炒嘅時候有人喺twitter自稱善旴朋友
話啲野係佢以前上善旴屋企玩嘅時候代答
不過呢個講法韓飯都唔太受
聲明係否認所有暴力行為

不過娜恩之前咪又係有單
不過冇啦啦又話係假

認同啊 所以樓上從做節目角度出發 熊孩子講結婚ma
喂咁唔係大晒鍾意講乜都得嫁 應該考慮伴侶角度去講

同一時間咁多彈出嚟真係好難消化

姜棟元嗰個最主要係佢自己本身成日講自己有幾自豪自己阿爺, 所以當佢阿爺被爆佢先會俾人鬧。其實佢已經算好好彩, 如果佢唔係咁紅觀眾緣咁好, 佢未必可以返生。始終佢阿爺被爆嘅野係等如叛國賊, 等級同校園欺凌完全唔係一個水平。

追咗成晚都未追完

哇點會唔上心
而家got7成隊無咗
Stray kids衝緊上位
黃鉉辰又係最紅嗰個，基本上靠佢拉成隊發達
佢出事就真係含L囉

係毛毛自己選擇拍拖 人都係佢自己揀嘅 既然揀咗個綜藝人拍拖 就要做好心理準備自己嘅戀情會喺節目被擺上枱 儘管係咁 金希澈依一年黎喺綜藝無數次比前輩抽水 都瘋狂執生 謹言慎行 又唔見你班once有讚過佢盡力保護毛毛 有喺伴侶角度考慮過？
而家係佢喺一個老母向節目入面講被老母催婚啫 你地就咁大反應 同理佢係話結婚之後雖然兩個人一齊相處時會好幸福 但同時都想好好享受自己一個嘅時光 完全唔覺有咩唔專重毛毛一定要24/7痴埋一齊先叫專重？
屌你班once地唔好成日被害者化毛毛啦 成日講到佢拍個拖好撚委屈好撚慘咁 可能人地私底下不知拍得幾開心

Daddy 已經輸咗GOT7
唔通仲想輸Stray Kids咩

希澈使鬼借人做新聞咩

果單事主話係補習班識娜恩 DSP一個鐘唔夠就出聲明話娜恩讀書果陣根本無去過補習班 咁多單爆料呢單駁得最徹底

【世界日報】[主張自己遭受校園暴力網友直接解釋「樸慧秀不是校園暴力加害者」]22日，某網絡社區中上傳了"我是上傳遭受女藝人校園暴力帖子的人"的帖子。作者寫道："原文寫的是打碎盒飯後吃防腐劑的校園暴力內容。隨著推測性文章越來越多，所以再次上傳"，並表示自己爆料的藝人不是樸慧秀。

接著他說："帖子傳開後，真正的加害者聯繫了我，我和那個人一對一地聊過，現在也一直在聯繫，她說想找一個可以緩解我痛苦的方案。不要再推測了。拜託了，因為我的不足和沒有讀完全部留言的懶惰，導致樸慧秀被冤枉，我感到抱歉。"間接地向樸慧秀道歉。

本月少女方：chuu校園暴力毫無事實根據，將以名譽損害應對
經紀公司方面23日通過官方立場表示：「爭議提出主張的內容與事實不符，不能再出現盲目擴散的情況。如果以毫無根據的虛假內容損害了藝人的形象和名譽，本公司將在盡可能的範圍之內採取一切措施，同時公司不會熟視無睹，將盡全力保護藝人的權益。」
(cr naver)

係告就快啲行動
唔好得個講字

今朝有冇新名字

軍火商準備暗殺

唔係撤咗資喇咩

又要估邊個

佢似係不屑人地話佢似yeji
明明yeji對鳳眼好有特色
反而佢眼大無神
個樣都冇記憶點
真心yeji贏佢9條街

其實兩個人拍拖有其中一個或者兩個出道第一份約未完就講結婚呢個topic就會有對家fans鬧架啦
呢樣野都已經唔係Once唔once關係
有好多人一爆拍拖就兩方fans互鬧
嗰d好多雙方都係第一份約未完既
兩邊fans都驚對方擔誤自家idol
希激momo當初爆出係得到好多雙方fans祝福
只係有時希激把口唔係幾控制得到
呢一年黎就搞出唔少風波
唔係話咩被害者化
而係嗰d又大愛又煩膠既外國fans會搵野黎鬧
有時冇咁大件事都俾佢地講到好大咁
佢地把口重難控制過希激把口

我自己睇希激節目俾人抽水時既反應係覺得佢幾可愛
有種佢地真係拍緊拖既感覺
因為momo除左一開始有為拍拖向once道歉(對於idol要為拍拖道歉呢樣野表示不解)之外
之後都冇講過或者提起過對方
有時都唔記得佢拍緊拖

唔係同團有個印尼妹
佢嗰隊點會喺新人團裡面彈得起(海外)
話佢似三大出身既前輩都咁不屑
真係以為自己好紅啊？

係咪第一個爆料者/受害人有物證po出黎？
有無人認字跡係咪一樣？

波台狗仲好意思講出黎

+1
就算講左幾多次都好 硬係重有人覆
不如以後開post加條rule 禁止回果兩條友la嚴重影響討論

世正尋晚like左趙炳圭IG發聲明個post俾人罵到收番個like

佢大問題係人設反差太大

其實都未知係真定假就已經俾人標籤晒真係痴線

其實真係唔好亂like...

應該唔會真係有人會特登搞9佢啩

點解咁講

朝早又有人出po話以前小學俾Hyuna打 Hyuna都即刻係IG出左篇文否認
依家真係9up無成本

係咪哩篇?

其實有好多都以假亂真
好似Mingyu,Hyuna呢d

本月賢真整合 一開始個PO已DEL

幫賢真澄清既舊同學PO
大約係話澄清件事完全係誇大咗 雖然一開始個原po同賢真係有過拗撬
不過個拗撬唔係同佢講嘅咁誇張 仲講其實個事實唔似佢描述到賢真好似雙面人咁 澄清者都係現場 話只係雙方爭吵 如果真係好似原post咁 炒到咁大單野嘅話 啲老師點會坐視不理
所以唔係校園暴力 唔係欺凌 只係有拗撬有肢體碰撞
仲有講佢地兩個鬧完交之後 賢真有走去醫療室到 喊住咁有同原po道歉

原PO DEL之後既新道歉PO
大約重點都係向賢真同澄清者道歉 話自己扭曲咗記憶 承認衝突之後賢真的確有係醫療室道歉同和解 話事件之後一直相處得很好

很多人都在問在這部分是怎麼吵架的，就像寫反駁文章的人說的那樣，雖然希望賢真一直和我在一起，但是沒能做到，所以我就對賢真發脾氣，發牢騷。 6年級時我經常跟着他。 在這部分像娃娃一樣被牽引着走。 說那位朋友是王。 很抱歉這樣表達。

我諗起佢mixnine單野
d行為真係易比人解讀為西女人

依家最大獲應該係趙炳圭同小惠

趙炳圭爆料人都刪左個Account
尋晚佢係自己IG出左篇文澄清
雖然韓國網民好似都係唔信佢澄清 始終都已經係第二定第三次俾人爆料
不過估已經無新發展啦
係大神個新節目可能都要等一等

唔係佢就早啲講清楚嘛

可以參考吓
不過張嘢係佢寫=/=佢一定有bully過人
但係證明到佢哋兩個係同校 甚至同級

btw chuu 轉校生嗰單有人話事主講大話 嗰陣根本冇人轉校過嚟
事主po返學校生活記錄簿證明返
正常係3月入學 事主係9月先入學

亦都有人話三單爆料都係同一個人作出嚟 因為全部都係指控chuu玩離間+偷嘢
佢哋都po返畢業證書 三個嘅出生月份都唔同

好多抽水

應該同一個人寫 個ㄸ一樣嘅

你唔欺凌人就要俾人欺凌 依個係大自然定律黎

真啦今鋪

你係左膠?

玩什麼好呢仲見唔見到佢

呢排佢勁多綜藝

仲有Mamamoo拎獎佢係後面搶鏡

追開邊隊就爆邊隊
估唔到自己咁撚燈

趙炳圭凌晨ig立場文全文

「在第一次散播虛假消息的文章上傳時，我感到非常驚慌，身體變得僵硬，也感到冤枉。即使在第二天接到（對方）要求妥善處理的聯絡之後，我也是處在很難擺脫委屈的困難狀態之下。
雖然決定從輕處理，但此後出現了惡意性的文章，並且對只要加幾張與文字內容無關的照片和幾句話，就變成好像是真的情況感到非常驚慌。
由於網上出現與事實不符的主張和反駁，我對26年來的生活產生了懷疑和失望。
目前的結果是那個自稱是新西蘭同學的人盜用了（我）同學的照片。雖然畢業於同一所學校，但兩人從未相識，也從未去過練歌房，更沒有動手過。寫這篇文章的當事人也刪除了所有虛假的文章，並且他通過朋友確認是否可以妥善處理。我還想強調的是，他絕對不是因為強迫和威脅而道歉和刪除。
我小學時在操場上踢過我喜歡的足球是事實，但沒有強行佔領操場或毆打過別人。然後我在小學3年級第2學期轉學到了富川。而且我從來沒有搶過錢，也從來沒有騎過摩托車。
我曾經是一個夢想成為足球運動員的頑皮而切樂觀的學生。
每個人都有關係好的朋友，也有那麼不熟的朋友。我知道即使在不親近的人的記憶中，也不能自由（這句話不太明白）。但是因為沒有任何關係的幾張照片和一篇文章，就利用我沒有做過的事情使我成為壞人，而我什麼都做不了。現在擺脫了最近幾天產生的不應該有的想法撐了過來。
對於不正確的文章進行記載，對於是否屬實感到害怕，因此刪除了賬戶，刪除了文章。為什麼每次面對這種舉報，我都要成為靶子，在每一瞬間做出解釋呢？我之所以小心翼翼地回應，是因為怕我的解釋信息成為另一支箭，成為另一個描繪小說的工具。
因為照片和幾句話而被誤會為我根本沒有做過的事情，這種情況讓我難以承受。
我不能一一的回應匿名的虛假舉報和惡意性文章，但我已經全部要求進行調查，請耐心等待。
拜託大家了。

大神今舖唔好彩
金東希 排球孖妹拍quiz on the block >爆欺凌
chuu 趙炳圭拍玩什麼好呢 >爆欺凌

受害者DM 大陸翻譯 好長
利申唔知真定假

sor 唔記得要4 quote

佢鼻同下巴整得好明顯，重好意思

好似Irene 咁就無事同埋要有Irene 咁靚都應該無事

爆左咩最新

屌 相又無片又無 做過咁多野但係咩證據都無

潛一潛應該ok 有物證先係硬傷

仲有追開咩

如果開過校暴委員會一定有紀錄

Hey0 邊個領先緊

佢果隊仲有兩個前YG練習生，BP出道組既成員
可能係咁先咁串

佢就係話冇記錄

可唔可以透露下你仲有追邊隊

玫瑰寶寶

小惠同趙炳圭

一開始提Apink果位人兄完全冇問題喎
佢講緊事實同埋係一個正面回應
你見我覆佢既野係和應佢
佢用Apink做例子都幾難可以有質疑
幾乎一單新聞黑料都冇

邊似你地某啲人咩料都冇都係要借啲意一直jer住拗左億萬個世紀既拍拖消息
講野又冇邏輯又淨係企自己偶像既立場去睇其他藝人同佢地公司
你地飯既偶像就當其他人都係咁

@韓網評論翻譯站

受害者姊姊發文反駁(G)I-DLE穗珍

(全文實在太長，以下挑我看到的重點略翻)

🔹 有一次穗珍在電影院(水原市的CGV電影院)的廁所和一對母子有爭執，母子揚言要把穗珍帶去警局，是受害者姐姐到場幫忙化解衝突的。受害者姊姊送穗珍搭公車後，聯繫了穗珍的父母請他們去接穗珍(地點是華城市峰潭邑新昌的大樓)，穗珍有向她道謝

🔹 穗珍說和該受害者只是吵架

➡ 受害者姊姊反駁，她認為那其實是穗珍對受害者單方面的辱罵，根本不是吵架，而且還有另外三個人(姜X彬、金X彬、徐X真)一起在罵。受害者姊姊把電話拿過來聽的時候，聽到的只有一堆不堪入耳的髒話，而受害者什麼也沒回嘴

🔹 穗珍說自己不曾施加暴力

➡ 受害者姊姊質疑難道呼巴掌不是暴力嗎? 與其說有沒有過暴力行為，不如說自己有沒有打過別人巴掌吧。受害者姊姊也表示，自己收到了很多人的私信，表示都有被穗珍打過巴掌的經歷。如果這不是暴力，什麼才是暴力?

🔹 穗珍說自己沒有傳過要排擠人的簡訊

➡ 但有許多人私訊給受害者姊姊，表示自己收過這種簡訊，但因為太害怕穗珍的粉絲，所以不敢上傳

🔹 穗珍說沒有搶過別人的校服或東西

➡ 受害者姊姊表示，當時穗珍就是吵著說男生的制服比較好穿所以搶過來，害那些人沒衣服穿

🔹 受害者姊姊發文後收到一大堆人曾經被穗珍霸凌過的人傳來的私訊

➡ 受害者A表示因為自己和穗珍穿同款的褲子，就被穗珍嘲諷、排擠。受害者A在上廁所時，穗珍說著「來看看是誰在大便」，然後爬到受害者A隔壁的廁所看著她上廁所，還嘻嘻笑。

➡ 受害者B表示穗珍會對學校的女同學進行裙長檢查，只要裙子太短就會被抓去廁所罵，因為短裙只有穗珍和她的朋友可以穿。

➡ 受害者C表示穗珍會把人帶到商店街的廁所打巴掌，由穗珍帶頭，總共5個人輪流打受害者巴掌

➡ 受害者D表示，學校知道穗珍的霸凌事件，還開了懲戒委員會。而穗珍媽媽卻自受害者父母面前厚臉皮地說：「我還以為叫我過來是因為我們穗珍變成臉讚了呢，我們穗珍實在太好看了，光靠臉就無敵了~」

(晚點補韓評)

來源:

theqoo
pann

(轉載請註明出處，謝謝~)

我諗有台灣人翻正體字會易明啲

關左膠咩事
呢個係冇同理心既問題

2021 kpop最大笑話
金希澈要借人做新聞

雪莉 荷拉

關咩事
欺凌=大自然定律
將欺凌合理化
波台狗你係得既

關咩事
2個都同佢勁熟

金希澈契妹表

如果係真嘅話咁佢演技都幾好
之前睇綜藝以為佢平時真係怕羞內向果啲乖女

但有許多人私訊給受害者姊姊，表示自己收過這種簡訊，但因為太害怕穗珍的粉絲，所以不敢上傳

咁私訊比受害者姊姊代PO唔得咩

唔明驚乜 一爆出黎即刻收皮啦 驚啲fans斬你咩

下個post係咪要寫返 唔好覆 xxx寶寶 同埋唔好提Axxxx

希澈上得熊孩根本一定會講結婚拍拖問題
如果momo介意當初都唔會公開啦
公開個時希澈已經係固定
idol 唔急fans急

【N】WayV確定將於3月10日迴歸，發行迷你專輯《Kick Back》

Thx
上面嗰段唔知自己睇緊乜

社會不嬲係弱肉強食啦
我都唔想咁做 係社會逼我

你睇下徐信愛個ig就知
人地都冇指明道性都係咁俾啲fan屎鬧
佢仲要其實一粒聲都冇出過咁濟 淨係post story

真係要

個兩個簡直係大煩膠

應該係佢道歉信提到話個姐姐之前有幫過佢個單?

咁學校其實知道有咁既事，如果報警查 學校唔知有無record，定cube俾錢搞掂佢

666

陰陰濕濕抵比人屌啦
徐信愛:有人想知再講

受害者姊姊:有人想知再講

驚正常啦，而家重大把人撐，好似之前Irene 單野到而家咪大把fans話誤會。同埋無證據分分鐘俾人告，d fans又咁癲

上面好似話係有開過名義上嘅學暴會但係冇留低記錄/懲罰

如果全部都係事實
佢至少都要退團啦
cube死攬佢真係會成隊一鑊熟

生番國多FANS真係大晒

台上台下全部演技

如果有人留record 就好或者有教職員出聲都好

屌你老母好撚長

同埋之前係咪都有人爆美延初中相出嚟?

人設呢啲野已經唔係信好耐

呢單好可能真 太details

冇不過佢地風格不嬲偏comtemp 例如dream girl 玩electro funk view玩house 都係實驗性則比較強 尤其view同1of1 都係groovy啲嘅 都會expect類似嘅風格 今次hiphop+ dark synths 都係以前冇試過嘅 係好新鮮但感覺就好似叫exo跳sherlock咁兩睇囉
其實首歌係幾好聽 但rap真係唔係佢地嗰瓣嚟

前排個stylist先講完仲比fans鬧緊

真係要阻住我追post

上個post有

真心好難估
無物證 但又真係太details 好似要作到咁太高難度
同埋佢尋日篇聲明真係...

仲要好多個人出嚟指證佢

Axxxx=you know who

有群聊同對話圖未
我依家出街 希望今晚返屋企有得睇

嗰個係爆咩?剩係話佢個樣?

我隻貓仲大碌

似純分享

話佢細個個樣差好遠呀嘛

我嗰日剩係見到啲相又無翻譯，一路等緊係發生咩事但又無

我都係

rose 舒華得唔得？

Post個條友淨係貼左相咋

kpop 公海you know who
我都幾佩服佢既心機
回親都真心千字文

個演員出左一個story 又無指名道姓 乜都無做過
而家ig 比人屌左幾千個comment
幾難聽都有 bitch fuck slut果d唔洗講啦
咒佢全家burn in hell 咩一世都唔會紅 做雞啦去
個個comment都毒到無人有
d fans 正一生番嚟

其實徐信愛同佢嘅公司有冇回應過?
同埋啲ig po都係外人估係有關
但如果Soojin無咁對過徐信愛
人哋做咩要冒住被fans咒罵都唔劃清界線
一般呢啲情況，劃清界線係最好

唔明點解唔叫受害者姊姊代PO, 一PO就收皮
等緊唧咩牙膏

Po得既實比人揾得番 你估公司同粉絲揾唔到係邊個咩
真既又驚比人報仇
假既又驚上身囉

絕對要

受害者都講晒件事出黎, 要搵會搵唔到邊個咩?

隨便你
不過我想澄清返，唔係我主動將個12月尾一早已經完結左既話題每隔一兩個post就好想懶醒咁拎返出黎challenge我
但又冇新料又冇新聞又冇新論據，駁又駁唔到
但就一直jer住哂，果班人會唔會覺得自己咁做好無聊？

另外今次主題係關於有冇咩藝人冇出過事
果位人提Apink都無咩好質疑，你見到我有同佢爭論過咩？

所以唔好將我同另外專搵交嘈既人混為一談

承接上篇小惠受害人反駁韓評
韓國人屌得好勁 真就抵 但如果被屈就好慘...

@韓網評論翻譯站

受害者姊姊發文反駁(G)I-DLE穗珍 (韓評)

(原文內容請參照上一篇文章 )

來源: theqoo

1. 受害者加油，支持你們

2. 私訊內容太衝擊了

3. Game Over

4. 現在還能怎樣狡辯呢? 還是快點承認然後引退吧。受害者要長期奮戰一定很辛苦，加油!!

5. 哇，這些事情穗珍全部都不記得了嗎? 受害者真的勇氣十足，能夠這樣一條一條反駁她

6. 她真的要退出演藝圈.. 不然以後在電視上看到她會是什麼心情? 有那麼多受害者耶..

7. 真的太垃圾了，人間垃圾

8. 內容講得很具體耶

9. 看完那些私訊後我都想哭了..

10. 希望她能道歉，受害者都記得這麼清楚耶..

11. 她媽媽也是有夠誇張的..

12. 哇，這是史上最誇張的藝人霸凌事件吧... 簡直是黑幫

13. 為什麼不叫她退團啊，Cube瘋了嗎

14. 除非公司能正式澄清及洗清所有嫌疑，不然我會一直抵制(G)I-DLE

15. 這次不會再說不記得了吧^^

(轉載請註明出處，謝謝~)

沒完沒了

佢係臉讚咁梅小惠係咪都叫臉讚

(如果係真) Cube衰親都係高人氣成員
單單都一鑊熟 Cube都有責任

我理解既講緊其他疑似受害人 而敢講既都講左
有d有cap圖既唔敢爆

冇興趣知

後日上M Countdown

仲有得上kcon

睇黎韓國個邊已經判左佢有份

onf 15/2錄週偶嗰陣寫明3/3播 尋日晏晝改咗做10/3播 rain同ciipher尋晚錄但係3/3播
ciipher 未出道 rain 3/3 cb
onf聽日cb 但係過多兩個禮拜先播佢哋嗰集

唔係當事人梗係唔驚啦。。。
假若真係有，穗珍或者識受害者既人一定會知係邊個，或者起到底，咁你叫受害人仲點正常生活，更何況係泡菜。。

呢D真係講就輕鬆
PO出黎比人日日夜夜咁騷擾真係唔係咁多人受得住
當公司唔搵人搞你剩係fans都夠癲

比rain同佢隊新男團打咗尖？
節目組咁樣安排真係唔太好

wm真係好無力成日都俾人蝦咁

好慘 冇大前輩carry 就俾人踢左去下一集

真係幾慘，乜都凍晒

唔該翻譯同整合得好好

就咁睇d字係幾似
利申 唔識韓文

真的話，個阿媽都幾痴線，重講得出咁的野

韓劇有錢阿媽講既對白

階級觀念好重

反映韓國人整容心態，靚就大晒

正過請夏果首

宣美

穗珍應該唔算靚嗰批個樣真係勁梅小惠feel

回勇之作

痴女風好正
不過隻舞又練到膝頭損哂

隻舞

自從肥返之後更加charm 之前太瘦

歌同舞都好正
同埋覺得佢肥返少少 呢個身形好睇

咁咪怪公司囉WM不嬲都係廢架啦

原來係monster 排舞師

個陣未整

佢塊面唔係腫的話
應該都算原味

佢塊面唔係腫的話
應該都算完美

下個鼻好豬wo。眼又唔算靚，個咀因人而異 同隊美延就完美

就算有Miyeon個樣 都唔應該咁講野

屌你老母你欺凌人就係唔啱，講到自己無可奈何咁，大愛撚識唔識做呀，世界仔識唔識做呀，講到非黑即白咁，講到你唔欺凌人就一定比人欺凌，好似看透世事咁，有良知就搵另一啲方法啦，自己又唔試下做，跟本冇同理心，仲要周圍同人講，好似自己值得咁做，應該咁做，自豪咁做咁樣(我希望你會反駁我話講欺凌人嘅事出嚟唔代表欺凌係值得應該同自豪，起碼你會咁講)
善惡到頭終有報，就算無可奈何，做壞事會有報應，欺凌人又好，呃人話自己被欺凌都好，當然好希望報應而家即刻有
亦都希望佢哋真誠同受害者道歉，道歉唔代表以前嘅壞事當冇發生過，而係承認錯誤，知錯能改
sorry for 爆粗同全逗號

正到喊

(G)I-DLE Gallery運營組的聲明. Theqoo

這是關於成員徐穗珍校園暴力爭議的DCinside Gallery運營團隊的聲明.
（中間是事件敘述 省略）
無論出於什麼理由，校園暴力都無法被正當化。想要成為偶像，還有必須要成為‘偶像’這個職業的人，就應該對爭議作出明確的解釋，對事態負責。粉絲不能支持不承認爭議，卻不能解釋清楚的歌手。

因此除非爭議得到明確的解決，否則我們將無法支持徐穗珍。

我們希望不處於爭議當事人的其他成員都能正常活動，也希望GIDLE的名譽不再受到損害。因此要求CUBE娛樂在保護其他成員的同時，盡快掌握試試發表立場，並採取適當的後續措施。另外對於舉報者進行的辱罵和惡意言論行為的一部分粉絲，也希望停止這種行為。

NEVERLAND都唔撚信 大平賣

未到廢嘅
又窮又細嘅公司冇話語權啫

咁樣聲明小惠應該玩完了

笑撚死

唔樂觀的話
可能要退出組合

所以韓飯係偏向同小惠割蓆？

依家咁樣, 睇黎佢只可以退團

潛下水算啦

理性 型

完了吧

葉sure點算呀咁

應該私底下套左料同見到mk 相，夾硬撐都唔知再會爆咩出來

反觀WIZONE

終於可以唱多兩句

你係咪有撚病?

好強勁既語言能力

最慘係小娟
自己勁努力咁chur, 隊友全部唔生性

唔知小娟本身知唔知自己隊友係d咁嘅人

Fans都唔信

加多兩句woo同haa就算啦
留比Minnie唱啦

irene樣靚，真係屈機…

轉個平凡樣既，深潛只可以

割席了咪累全家

好多傳聞，冇冇精簡重點版本？

如果佢真係有做，而真誠同受害人道歉，我諗唔洗退團潛下水幾個月反省下就可以出嚟

fb睇到台飯嘅反應：目前最想知道阿珍跟cube花多少力氣才阻止葉舒華發瘋開直播罵人😍💕

追星追到佢地咁撚On9不如唔好追

最慘係佢否認左 即係講左一次大話再認既話會嚴重好多

Miyeon Minnie都係主唱，小娟又唱一大段，之後rap又係佢

Irene 啲fans其實好勁 堅持飯落去

用你個名講梅小惠特別好笑

長到
等ptt整懶人包

就算真係走咗一個 舒華個根深蒂固陋習都唔會有任何改善 即係黐脷筋
真係渴望有多啲part分到俾自己嘅 唔好日日係到嗌啲韓文出嚟 認真調一調條脷同埋把口 個語感一定會好n倍
btw 韓網感覺少一個 個隊型唔會散 都仲幾穩陣

以前個樣直頭醜 依家化哂妝加可能有微整先稱得上好睇

姜丹encore

Irene真係唔明 佢個case都嚴重 對象重要係長輩職人
冇退團仲要fans冇脫飯+公司無恥強撐 好似冇事發生過
穗珍好肯定會覺得不公平

韓飯高汁

有良知 相比起RV盲粉...

又咁講 其實雙方都未有好充分既證據
你話個老師出嚟証實就話玩撚完啫
而家都未算100% confirm既
所以小惠之前柒就係咁解 個垃圾聲明認左50% 外人實覺得你有做過 激嬲告密果d人 仲要拉埋演員落水 (人地都無正面講d乜)
好心比番公司搞咪算

型撚到

Irene嗰種其實唔係欺凌，因為佢唔係真係嗰啲幕後人員嘅同事或上司，而係屬於賓客，所以佢呢啲叫做閪客

好奇走咗去search佢個樣
Yeji 同佢2個level喎

有冇以前個樣睇下

下如果小惠做既行為係真 佢嚴重過Irene好多喎

回頭睇irene其實因禍得福 受害者早早攞出必殺證據 迫佢驚到秒道歉 如果冇講話有錄音帶在先 好肯定Irene會否認做過
服裝師識玩應該揤牙膏慢慢放證據

係 先唔講真定假
我係路人都覺得佢份聲明出事
佢份聲明幾串下
但佢又唔係完全否認
如果從來無做過欺凌行為 點解淨係果汁單野話無印象但覺得自己唔係做呢啲事既人

有d sad

錄音帶未播 播咗就嚴重喇

好想聽錄音 可以鬧一個人鬧20分鐘真係好勁

對象唔同好大分別
大部分fans都係學生, 平時喺學校可能都遇唔少霸王, 反應大好正常
造型師平時fans都成日鬧 職場對佢地黎講又唔切身, 當然都冇咁反感

Fans係鬧 irene嗰隻係侮辱 完全唔同
而且對象唔止造型師一個 又係長輩 韓國對長輩唔尊重後果嚴重

話說宣美Melon空降5位

Kingdom 00集直播
100秒開場舞台

小惠應該俾佢老母催眠到真係覺得自己好靚
唔怪得平時咁有自信

應該會再升 舞台服裝concept同首歌都好match

係咪都會打歌？好期待舞台

因為服裝師唔係一心想攞佢命 教訓完say sorry就收手
印象中好似錢都無收?

live stage

佢篇聲明我覺得害咗佢自己
真嘅一係就認咗佢
假嘅一係就否認
宜家只係反駁部份事實
根本對佢無幫助

諗起特務j
點解佢個胸愈黎愈大 係肥咗但有無理由淨係肥個胸

今次首歌又好聽 排舞同佢自己都好好好好特別同靚 佢表演投入到好似上左身咁
好耐無睇過咁有新意既女solo
估唔到wg個人發展最好 最紅得耐係佢

佢大開
前排增肥肥哂落臉到
對腳仲係勁幼

所以佢而家應該得番兩條路
一係唔出聲繼續睇下爆料嗰個人會點
一係公司出多次聲明頂住先
不過其實兩條路都死架啦
唔出聲可能會令爆料嗰個人繼續爆多啲
公司幫手出聲明一定唔會認或者否認 又唔可以去告爆料嗰個人 因為佢自己份聲明都自認左少少啦
行又死唔行又死 尷尬

穗珍單野係咪無舊同學幫佢澄清過？

造型師肯定好憎佢 唔係唔洗錄佢音 應該怕sm封殺佢 所以冇去到盡
Irene又肯定經常霸凌佢 唔係都唔會話錄就錄到證據

用鬧人同塞防腐劑入人個口比？

好似話兩家都帶律師見面

塞防腐劑個個好似係澄清左個個演員

防腐劑唔係第二單野嚟咩?

宣美每次comeback啲概念都好jeng

琴日定前日好似有？
話澄清嗰幾個講嘅嘢都唔一樣

記得一開頭好似有幾個幫口

你以為鬧人係小事 長期被辱罵會精神病什至自殺 韓國咁多自殺case有版你睇

佢表演力好強 每次都表達到首歌嘅concept
同埋怨婦風真係好正

咁點解irene會嚴重啲？

原來眼下面粒痣係假架
不過佢讀書個陣咁普通都話佢靚 仲有班男仔群埋佢度
韓國人啲審美觀真係⋯

佢身材好好 腳唔洗講 個胸大得嚟又唔會突兀 啱啱好咁

有咩好比較 兩邊都係仆街 唔洗爭

要上連登先知sm會封殺佢咩？ Sm又唔係未封殺過人

佢之前先話irene嚴重過jimin

諗都諗到啦如果係第一次鬧點會咁醒即刻走去錄音

我話都係嚴重 冇話嚴重d

唔係上連登先知sm會封殺佢
但係佢本人先知Irene又肯定經常霸凌佢囉

人地一出聲第二日即時同對方道歉
真唔真心見仁見智
但結果係個造型師都講咗原諒佢
跟哂造型師要求道歉
件事梗係當完咗

穗真係宜家都無認
唔係同控訴人直接傾
反而係出篇無凌兩可嘅聲明
佢咩立場講唔公平

原post暴多正評嘅留言

佢自己好似認左吸煙
但佢同學澄清話佢冇吸煙
好心夾好口供先出post

我見有D整合 話CHUU讀書個陣好摺

口語化翻譯

我見話有兩個實名幫佢澄清
但有一個後尾向受害者道左歉，話唔了解小惠對受害人做左啲咩
有一個比人搵到係同小惠同一伙既

spotify korea真係冇哂聲氣

覺得係CUBE神操作
認左實死 搏一鋪打死唔認

有無人睇左kingdom個introduction stage直播
淨係計今次個stage
我心中既top 3係stray kids/btob/the boyz
希望其中一隊會係冠軍

呢個係絲打你翻譯？

辛苦你了

博一舖打死唔認就不如全部事實否認啦

週偶播出日期被推遲的onf
原本是2.24首次正規專回歸，3.3播出節目宣傳的onf，變成3.10播出，3.3的節目變為rain+ciipher篇…
(cr theqoo)

支持廣東話

此前發的那條channalA的是theqoo熱帖
原帖也在說新聞里居然沒有徐和趙（p1）
然後今天KBS的新聞也提及了趙炳奎的事
言論偏向於為趙說話（說趙最近在人氣電視劇中演了反抗學暴的角色，有人以趙為目標出現了一些不好的文章）所以網友很憤怒，認為公共台對學暴的態度太輕率，會對受害者造成公開的二次傷害

cube又唔係第一次否認真既野（hyuna)

Chuu出道前好似係ig kol

【News1獨家】[《天空之城》廉晶雅客串出演JTBC《雪滴花》！ ]23日據報導，廉晶雅將客串出演JTBC新劇《雪滴花》，據悉該作是《天空之城》俞賢美編劇與趙賢卓導演再次合作的新劇，作為《天空之城》主演之一的廉晶雅出演該劇，展現了特級義氣

【Theqoo】BigHit公開去年實績

P1 營業利潤達1千424億韓元，相比去年增長44.2%；銷售額達7千963億韓元，相比去年增長35.6%；純利潤以862億韓元上張19%！
P2 “超越以往KPOP界限，創造新的歷史”

韓國學生相好似有得photoshop

【xportsnews】[防彈少年團完整體單獨出擊tvN綜藝節目《You Quiz On The Block》]在全球範圍內備受矚目的防彈少年團單獨出演3月24日播出的《You Quiz On The Block》第99回，該期節目將以防彈少年團特輯的方式播出，與MC劉在石和曹世鎬一起帶來包括談話、quiz等多樣內容。成員們的表現值得期待！

100秒勁短未睇清楚已經睇完 好耐無見IKON好似都仲有料 初初以為會俾YG放生棄養

韓國人啲雙眼皮明顯都係割出黎

【體育京鄉】[Super Junior正規10輯發售]23日，據所屬公司LabelSJ透露，Super Junior正規10輯《The Renaissance》將從23日下午1點開始在各線上線下唱片銷售網站上進行預售。據悉，這張專輯分《Passionate》、《Versatile》、《Beautiful》等多個Unit版本，再加上每個成員的個人版本及團體版本，共由13種，提高了多樣性。

以前見佢哋上報都係負面新聞居多
但睇完個stage會想重新認識下 又幾成功

唔計舒華 其他發生咩事？

令人感到迷惑的Kingdom投票相關事項
最後一條什麼意思啊mnet！

上Twitter 班東南亞粉仲死撐小惠 鬧鳩啲受害者

其實如果追idol嘅 本身都應該走唔甩用melon同genie㗎啦

係囉 Minnie同美延做錯咩事

Melon真心不了

又造馬
Mnet係咪又想比人罰錢

咁未認/無真憑實據一定撐既
但肯定認左既話 班歐美 東南亞粉一定會話 she is just a kid~~~~

冇公開數據應該好難畀人罰錢

突登搵左ikon黎睇
依然同多年前印象一樣，舞台表現好好

會睇kingdom繼續跟進下
難得雪藏開artists嘅yg會派團參加

睇完 覺得今日表演最好係stray kids
但睇好iKON

Ikon好似可以彈翻起

希望你地唔好燈

畀人投票 但票數唔會公開
究竟係咩招數??

iKON配唱同center位分返散啲真係有機
個人覺得今日好睇過以前成日都係嗰兩個C

姐係淨係公開總分唔公開細分??

佢係咪講唔會實時公開咋
如果好似上季咁, 呢個投票唔會計分, 但係決定比賽次序

希望唔好連累到gidle嘅人氣...

廣東話

係呀

勁

要怪就怪公司垃圾
管理不善

irene自己係即日出post道歉
點似呢單拖咁多日都未搞掂
最多咪有啲同行讚咗造型師嘅post
都再冇咩好大鑊嘅後續爆料
望就望佢真心改過啦

咁你想點 唔通因為一個豬隊長 放棄哂成隊
唔知其他fans啦 我自己鐘意rv都唔會幫irene兜㗎喇

Minnie親阿哥twitter出post支持穗珍
theqoo熱帖一個鐘已經過800回覆

拉埋自己個妹落水

呢個時候 出少句聲當幫忙

泰國人參戰
今次點都會血流成河了

大佬唔識睇時勢
半認不認嘅情況底下 依加喺韓國仲要係一面倒式咁 叫穗珍出面解釋清楚成件事
成個氹咁深咁大咁明顯都要跳入去

唔知秦國人會撐邊邊呢？

佢啊哥係咪嫌gidle死得唔夠快今次分分鐘小惠退團都拆唔掂

ON9阿哥有冇夾過先衝出嚟架

未睇定就企定立場

咪係 搞到細妹唔上唔落喎

On9

風頭火勢出少句聲當幫忙件事又未完全明朗穗珍份聲明又怪怪地切忌跟車太貼萬一穗珍真係證實有校園欺凌 分分鐘拖埋minnie落水一鑊熟

真豬隊友

穗珍趙炳圭都未擺上去擺珉奎素慧

泰國人咩都唔知就出少句聲啦
單野係真既話，唔好話Minnie
其他泰國idol都唔會好受

你個名好懷念

繼續火水救火

有2首新歌既acoustic ver

你同佢好熟先出黎幫佢啦屌

唔講以為同校

食過幾啖試下又要周圍講咩

擺自己個親阿妹上枱

Sunmi音源勁過shinee

睇完 覺得暫時突出到自己風格既係Btob/ikon/the boyz
不過未到最後一刻都唔知邊隊會跑出

很善良很矮

#Kingdom#iKON超話 舞台中的秘密
各自在舞台上代表了一位復仇者聯盟的成員！
(cr theqoo)

好似得btob一隊開咪咁
隊隊都幾似
反而btob今日特別d

佢啊妹比佢累死

為了粉絲苦撐！請夏吐露確診後隔離的日子，是自己出道五年以來第一次休息～

本月少女Chuu校園暴力毫無事實根據…24日將以名譽毀損實施控訴[正式]

有啲長 我縮一縮 大家開嚟睇
最新Update一開始個3個爆料PO都DEL咗
個寫第一個PO條友就道歉

sor for 殘體字
潘多拉寶盒要打開了 好似有人講過 燈中cyworld復活

即係嗰三個人都係一個人?
定係佢地圍內講唔掂數 所以先得一個出嚟道歉?

經理公司出手

佢最後有寫：我們三個人都是不同的人。剩下兩個人和我意見不一致的部分出現了，只有我單獨上傳。真不好意思。

一直期待緊
好似我地咁 依加上返qooza或者xanga睇自己以前寫過嘅野 都一定會好驚愕
可能成堆粗口 又屌自己屋企人 又屌老師 又屌同學 乜狗都屌一餐

多謝絲打翻譯

predebut 個樣似baby soul多啲

學校欺凌case除非現行犯，學校有紀錄，唔係都好難過左咁耐拎物證出黎
特別係小學初中發生的，咁細個更加唔識保護自己

明明係為了公司苦撐 Staff同佢講
’全靠你 我哋先可以一直到依家都有工開 多謝晒‘

成日覺得佢五官好集中，耳邊好闊，下爬好圓，但又唔用瀏海遮吓耳邊嗰啲位

對腳好撚正 唔做idol 實老闆包

絲打廣東話翻譯好正

對眼有啲似

咁又唔同
RV早就上晒位

好心就靜啦

豬隊友

屌見到topic個心離一離
好強調很矮

Minnie阿哥好似係出聲明前已經出聲

唔同人樣黎 點搞

係咪有monsta x ?

你講欺凌？公司今朝已經話係假同埋好似會追究？同埋15年已經澄清過

被人拎軍火威脅
突然間就轉晒態度

咩軍火

以前本月間公司背後好似係美國軍火商/軍火商投資落公司 類似

好似話本月少女間公司係軍火商撐腰定點所以未正式出道就有好多promotion同資源唔知有冇記錯

追一二代團嗰陣時成日睇cyworld

難怪出道之前12個人每人一首歌一隻MV仲要搞三個小隊再出歌出MV勁燒錢

老細咪日光集團家族

冇記錯已經解釋過其實軍火商好似係老細識嘅人做 定一開頭幫手打本 唔關個老細事
不過點都同軍火商有啲關係先畀人傳啦

我覺得可能用錢賄賂左佢喎?

應該係有啲誇大咗嘅部份畀律師周到掛
因為琴日都出咗聲明話會法律途徑搞
唔通真係拎枝火箭炮叫佢地收聲咩

琴晚同今日晏晝都各有一篇 後者自稱係15年爆出嚟嗰個人
大約講自己喺cyworld dl落嚟嘅相 遮咗其他唔關事嘅人樣po出嚟 點知俾人話佢老作
因為年紀仲細 見到公司要告自己就好驚 唯有del post 之後仲親自主動聯絡公司
處理法律文件嗰陣都好驚好有壓迫感 淨係想快啲返屋企

事主喺畢業後想忘記哂呢啲痛苦嘅回憶 del咗證據冇再留底
基賢喺cafe打女人嘅事因為提供唔到證據 所以都叫人唔好再傳開去
之後有其他人repost呢啲嘢 但係事主話唔關自己事

我估個timeline係：
暴力事件
> 畢業後del證據
> 15年基賢出道
> 出post但唔夠證據
> del post
> 事主冇再出相關嘅post
> 今日出post解釋返

啲人話通常私底下傾掂數嘅 係會講(선처)從寬處理 而唔係(강경대응)強硬手段(?)

笑死火箭炮
順便拎埋上電視台叫pd比節目本月少女上

啫係嗰個人同六年前爆料既係同一個？
同埋cafe 打女人又係咩來

條友道歉PO寫：沒有來自Blockberry的回覆 完全沒有付款或協議
原本今朝第一篇新聞 條友就不斷改佢個PO 之後DEL哂一開始既野
話會同另外兩個見面傾 夜晚就出咗新PO講見完面決定Send Email比BBC
無幾耐就BBC出會交比律師處理既新聞 佢就DEL PO同出道歉信

軍火商係SOLO時期傳 因為日光POLARIS母公司有呢方面事業 之後出道時有篇CEO訪問 話投資來自海外公司
到2019一年空白期時咪有新聞話比日本投資公司告 之後輸咗要賠到仆街
所以SOLO用啲錢就要賠比人

solo啲錢係咪即係一開頭嗰99億圜

Starship篇公告係話係同一個人

唔該晒
我淨係記得BBC依幾年都Keep住畀人告要貼錢
off topic一下 haseul終於返嚟

喜樂

佢一開始嗰陣係用呢個做噱頭 不過唔知係咪真係咁多啦

隊長返嚟啦

珉奎

The qoo又有人指證鉉辰

咁顛

[KPOP] K-POP 2021 討論區(10)

唔夠兩日就嚟又推爆post

Weeekly 3rd Mini Album

[We play]

2021. 03. 17 WED 6PM

Ateez真係正

太多花生冇計

邊度有得睇返？

上youtube search kingdom introduction stage會有fans cut個啲

編曲改得好正
仲諗緊點解會係揀wave

孝琳係兩個打交
對家先係欺凌人嗰個
孝琳係幫人出頭 仲贏埋
佢衰在一開始講咗句唔記得

如果我係irene應該一早買兇殺你條傻鳩先

後來有人爆係互打又冇人講

不過睇完RtK之後有d審美疲勞
又係一堆EDM加特效加強勁嘅舞蹈
希望今次有D新意

利申：我認我又要屌又要睇

覺得會誇張過RTK

好認同
本身kingdom有幾隊都已經似
再加埋之前成季rtk
真係冇咩印象

反而依家對rtk最深刻嘅係pentagon送jinho走嗰個stage

同問 想睇btob

點解Minnie哥會突然幫口

Po片好似會扣分
唔介意上bilibili有

RtK第一次睇The Boyz嘅Danger係新鮮同震撼嘅
之後已經覺得「噢又係咁啊」

當然有d舞台幾好嘅，特別係ONF嘅音源係真係幾正

但係呢種厭倦感去到決場就超明顯，因為決賽全部都係新歌，冇曬舊歌嘅加成，結果完全唔想聽唔想睇

我最後都淨係有心機睇本身都ok嘅pentagon

到依家都仲記得做咗乜嘅stage有：
PENTAGON Shine+春雪／原創曲
ONF We must love／Its raining
The Boyz Danger／Reveal
ONEUS Be mine
仲有兩團合作嘅Kill This Love
對雜技審美疲勞啦，今日本身估會有啲雜技以外嘅嘢睇吓，但turn out有少少失望
BTOB真係有種嚟拯救世人嘅feel